巴打求救 部iphone無啦啦偵測左用耳筒

但其實我冇插耳筒 仲要連內置揚聲都較唔返

個3.5mm jet應該有水
用支棉花棒抹下

ok了 唔該哂巴打